遺憾是會呼吸的痛？

唔知各位巴絲有咩遺憾呢

本身對拍拖都冇經驗，明明對個ex好上心，但可以對個佢好啲，不過始終果排係人生最忙既時間，要黎始終要黎

錯的時間，對的人？

係呀

想見，不能見最痛

無呢樣野 岩的人點都唔會分開
分開總有原因 一係你唔願為佢改變
一係佢唔願意等待你

你又岩喎，感情呢架野都係大家互相磨合架啫

老母好日都唔執屋
一執就扔左我中學有個女仔比我既情信

想話佢但係又唔講得佢扔左我d乜

當初個女仔唔開名，我又冇上心，淨係收埋左一邊，點知比老母扔左

而家諗返起好可惜

人地寫埋情信比你都唔上心，唔打緊啦，人生係要有啲遺憾既

Timing:(

Timing呢樣野真係好累事